[基本法第22條]一小時內，三度釋法 （彈出彈入）

啱Channel：港府今次真係「跪低」，直情指中聯辦「不是《基本法》第二十二條第二款所指『中央各部門在香港特別行政區設立的機構』」，徹底打倒自己昨日嘅說法。

我當你中聯辦講得通 咁港澳辦呢?港澳辦屬國務院又唔計?

氣急敗壞

好肉酸